李孝利：「刪除IG帳號並非因為惡意評論，而是其他理由」

之前歌手李孝利在綜藝節目《玩什麼好呢》與其他三位女歌手嚴正化、Jessi、華莎組成四人女子團體「退貨遠征隊」，而在與劉在席訪談時李孝利提到想要進軍中國，不如取個藝名「Mao」之類的，原本只是節目效果卻引發中國觀眾們反彈與評論。

李孝利後來關閉了IG帳戶，當然許多人認為是因為被惡評灌爆不堪其擾，但事實似乎並非如此。在KaKao TV網路綜藝節目《FACE ID》第三集裡，李孝利對於自己中斷了網路SNS的活動，將告訴大家真正原因。

當天公開的節目《FACE ID》中，李孝利公開自己中斷了SNS活動後，完全100％真實刪除了IG帳號的過程。她說之前也曾想稍微緩一緩SNS活動，曾發出這樣公告的李孝利，早有刪除IG帳號的打算。「雖然是很想要刪除IG，但因為不知道方法所以一直無法刪掉。」大家這才知道，原來是「手機白癡」的李孝利有這樣的一個原因。

決定要刪除帳號的李孝利為了找出正確的刪除方式，還將經過一段不怎麼順利的流程，也將在節目中趣味呈現。而李孝利雖然想要刪除，但身邊的人卻紛紛告訴她說「不用刪除帳號，只要不玩SNS就好了」，但李孝利還是很堅持說：「不須問候就爽快地結束掉吧。」之前大家認為她刪除帳號最大原因是惡評，不過這次卻發現有令人意外的原因。而對於李孝利刪除帳號，大部分的人是覺得挺可惜的，不過她的先生李尚順卻又有不一樣的反應！

另外《FACE ID》節目中也可看到因畫報拍攝行程，而從服裝與妝感都完美變身華麗超級巨星的李孝利，她拍攝精品珠寶畫報的現場，強烈的性感魅力與優雅氣場，完美消化多種不同的概念形象，而拍攝一結束後又再度變回平時的李孝利，照顧著工作人員們吃的東西，以及清掃自家犬舍的平實樣貌。節目將於韓國時間14日下午5點公開。